橙頭神經刀，出黎集秋

牙蓋可以入黎炒場啦

本來覺得你on99
點知樓主仲痴線過你

集秋都唔識, 新香港人?

佢2個分身黎

你都係

花生

Punk頭大舊佬

樓主邊度鄉下

乜野叫死攬呀弱智仔

你就真係無人死攬你🤔😂

贏過wor

係你都貼加賀美吖
貼個食我波餅嘅人

係咪有集秋大會

佢兩個真係極ON9, 我都頂唔順要講

Yes 同佢地比
你都算冇咁on9了

呢個真